今日晏奏就開波啦！好似緊急法嗰日咁！

見到出面啲Post全撚部都話等今晚今晚

警察打人有冇等下先啊？
政府推緊急法嗰陣又有冇等陣先啊？

反正都係開波，就不如由今日晏奏開始
等大家一齊早啲收工出嚟哀悼周同學
咪再等咩8點
就好似當日推緊急法結果全城早收工咁！

我地冇得再輸，更唔可以再失去任何手足！
一鼓作氣，堅持到底！

光復香港 時代革命！

咪撚等啦！

今日lunch 都大把人出，證明緊急法當日既士氣返哂嚟

絕對有本錢今日晏奏就開波

我地冇得再輸啦！

推推推！

晏奏開波，今晚8點默哀

香港人，唔好再嬲兩日就打回原形啦！

大家仲要失去幾多手足先會真正醒啊？

早就應該升級, 唔好再講道德底線
因為對手本身就冇

已經遲左5個月...
大家仲係好嬲好嬲
跟住呢？

出嚟啦香港人！

大家呢排休息夠未？

仲要休息到幾時？

仲要犧牲幾多個手足？

唉, 同佔中後期極似

推

大家，而家死左個手足，係確確實實比警暴累死

乜撚偵探都唔洗查

大家都只係諗住8點默哀，之後嬲2日就算？

換轉你係周手足見到咁會點諗？

大家係咪準備投降，大叫一聲好嬲，之後返去訓教算？

大家攰，但係冇可能就咁輕描淡寫就算掛

死左人個程度仲低過緊急法？唔撚係掛？

戴口罩緊要，定係手足條命緊要啊咁多位？

（策略分析）警察示範休戰不等於散水投降，而係重整策略

屌推唔郁

開緊啦

大家真係覺得冇問題？

而家就要開波啦

但完全唔係緊急法個級數

要番工

起身啦咁多位！

真係好難再去到緊急法個級數 因為啲人覺得死左個人姐 又唔關我事

除非政府再立宵禁 戒嚴 否則真係好難再去到緊急法個日既級數

一條人命都不及一個口罩....

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

每日都要12-6出黎. 唔好入黑先同佢地硬拼.

入黑就已經係黑警主場

全部開到波既開波

人齊未 所有野準備好

屌，大撚把人返緊工，出左去返學無拎野
同今日吹聽日罷工罷課一樣，變撚哂狼來了

你睇下中環就知,班狗跟本唔敢係正常開市時間出tg

而家就準備開波

8點照舊為手足默哀

今日警甴會避鋒芒
同緊急法一樣唔會出動

咁緊急法當日呢？大家又拎哂gear 出嚟？

而家開波 令到啲打工仔早收工
今晚一齊出黎默哀！！！

push

Pish

正正就應該係咁

中環真係春袋
中環真係春袋
中環真係春袋

今晚想影響邊撚個呀

香港靠你班暴徒區區開花食撚得屎啦

不始你望返個日，星期幾
然後今日幾多人返緊學，返緊工，
3點吹雞，4點要人，你自己區未必叫到人

即刻開波啦屌

推 條街要人

推

致黃店老闆

出黎啦

見差佬落單就唔好等

屌你老母死左人啦，回響仲細過蒙面法

大佬返工無文具係身呀

推呢個

屌 咁都起碼比個時間啦

笑撚死 次撚次都八點
獲獲畀哂時間放工潮過咗 狗鐵就心安理得封鐵又唔使畀人屌

仲等今晚？ Lunch出黎大型遊行啦奴隸香港人！

Agger

開波啦

自膠 推返

開佢波！唔可以再等！

大家都急不及待

幫手推

開波唔緊要，但唔好再裝修黨鐵好冇？

咪撚再同我講無時間宣傳
蒙面法果日有時間宣傳？
係咪手足條命仲輕過蒙面法？

波蘭當年點打贏共產黨

，

蒙面法本身個政府就幫你宣傳緊

緊急法
推出日: 10月4日 星期五
消息流出時間: 上午10點
政府記者會: 下午3點

結果: 中午中環大量人遊行，多間公司同日下午提早收工，隨即各區開花

周手足離世
發生時間: 今日 11月8日 星期五 上午8點09分
傳媒報導時間: 上午10點15分左右

結果: 中午 中環比上兩星期有較多人遊行 (但不及緊急法當日)，亦未有公司提早收工
有人號召夜晚8點默哀
本周末各區開花

到底戴口罩緊要 定係 手足條命緊要啊？

我真係諗唔明

加油阿

緊急法當日都冇乜人有啦

1630好未？

tui

推呀

中環開始緊

戴口罩仲緊要過人命

起義啦各位

其實私底下tg講咗好撚耐 唔知邊個天才定8點
係咪要食埋晚飯先出去？

1.你8點 放工潮一早過咗 可以大條道理封鐵

2.和理非一早返哂去睇直播 條街就得返手足 popo捉人目標清晰明確

3.影響範圍 你一日唔影響到市民佢哋只會愈嚟愈置身事外

問題係大家連起身都唔願啊....

SOGO果邊有無蝗?

8點真係戇撚鳩，個個返撚哂去屋企，8點出嚟搏拉？

洗唔洗等睇埋愛回家食埋個生果先出呀！

比我收左工先，好唔好

睇live 之後好嬲好嬲
然後轉頭訓教聽朝又冇事

其實應該晏就開始 晏就就做野 街坊多 返工嘅人又多 生意人又多 警畜唔會開槍 唔會tg 我地成本會低啲

唔好

緊急法影響:全部人
周同學影響：佢屋企人

香港人係咁現實 要諗辦法針對依點

推左先

對上一次中環過咗lunchtime都未完就係用緊急法嗰日
好似都係唯一一次？

L

又有手足被人拉,大家仲係on99 咁影片就算

同佔中果陣差好完，佔中最記得就係俾班和理非玩死，俾人打死都唔可以還手，最後龍和道清場一個毅進掃幾千個，仲誇張過無雙，無雙d卒仔都會還拖

出黎啊

夜晚就危

唔准再向後跑
香港人 • 報仇

推 習曱甴 甴近平

係左膠

屌 真 頭先仲有啲仆街推個日程表
見撚到啲放映會就嬲

手足走咗 睇完片圍完爐就返屋企 真係會嚇到班狗咖
個畫面又好撚靚添

繼續晚晚播十年，我保證不出十年，香港會衰撚過套戲

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

同禁蒙面法個日既氣氛一樣

攬炒香港

各有各做
今晚就一定開撚硬

夠人依家就開佢波啦
大部人人都未收工
方便做野

周手足家人話唔希望今晚開花

sorry 香港人要返工

咁做只會係送頭... 唔好衝動

劉備當年就係因為關羽比呂蒙斬頭, 唔聽孔明講死都要傾全國之力打吳, 最後輸到仆街...

嬲, 可以; 但唔好衝動

香港人反擊攻略,最後一彈

sorry 無大台 希望還希望 開硬

你地搞就夜晚搞啦，等d有需要既人收工返左屋企先啦

印象中禁蒙面法實施嗰日 (5/10 星期六)，成個連登都放風話休息日，結果港島遊行加遮打集會真係得千幾人出嚟 ⋯⋯

今次唔好再等一日半日啦好嗎？

一入夜班仆街黑警又瘋狂殺人

各位小心

屌啲人話等

等咪俾警曱plan 好哂再打人拉人....

pish

和理非頭先咪開咗波
夜小小勇武派全面進場

差好遠

18區各自努力
要安全回家

出！重燃蒙臉法怒火

因為立緊急法 二百萬人既情緒都只係一樣 就係憤怒
以家有啲人係傷心到比唔到憤怒既反應

好呀攬炒

好嬲？淨嬲冇用架；化為行動喇

求大家入去幫p牌仔推post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

如果今日和理非都拋棄勇武 香港人等死算

Push

一鼓作氣啊
仲休息？
知唔知下一句係咩啊

係傷心到冇力做唔到嘢嗰種感覺

你地班友千祈千祈千祈咪撚今晚裝修黨鐵，跟著兩日時間，星期一仲使返工？

係輸嫁啦,今次真係end game.